0406 確診大定細

中位數 28.5
大 1.9
細1.8

外遊個案 vs 本地個案 [-18/18.5]
外遊多 1.7
本地多 1.9

毅進星 $100 大

大

琴日條J數係咪要置頂貼堂吓

大囉

個盤開咁大 allin細啦

細

毅進星 $100 大
主其他 All in

外遊個案神級中位數

輸半